其實XRX唔怕比狗搞咩?

今日新片買左架豬排 仲話成架車打散黎爆改
佢真係唔驚啲交通狗搞佢架喎

法律面前 窮人先含撚

佢咁有錢

大把錢玩 驚乜

人地有錢

改完之後一個月都未必揸一次出街
同埋
幾十萬買架車對佢嚟講等於我地幾百蚊食一餐飯

有錢玩一回事
佢拍哂片講埋點改點改 都冇狗搞佢個下好野

又後生又有錢又型又有個靚老婆

我成日覺得佢同劉鳴偉好似樣

大隻版

改車比人捉到唔係比錢改返原裝就得？

比狗捉咪比錢搵人改返原裝過一排又大改返

掛T牌玩咪得囉

買多部鬼車搞掂啦 洗咩搞咁多野

拍片講又唔代表真係做
就算改咗都唔等於係非法改裝
就算真係告，都係罰錢還原了事
佢有啲車仲要唔出牌，掛T牌出街你吹佢唔漲

係驚即場勾
但係佢啲車改嚟齋玩，又唔係會揸出街飛，點會俾人即勾

歡迎收睇 xrx呢個青爐

嘩屌 ～～～～ 屌 ～～～～～牙！！！

會飛既
係貝沙灣樓下囉

D狗會唔會去個到set block都係一問題

藍屍咪唔怕搞囉

好似smd咁 有幾可聽過有人捉
有錢人玩下玩具姐

佢買起成楝法院都得，佢洗你擔心

xrx黃架

係捉都捉md啦
搞咁多野先勾得一架

你開post問完再咁講，冇事都比你搞到有事

笑左
會唔會係因為我呢個post先知佢係黃?

有睇佢片嘅人都知佢黃啦

67

之前咪捉咗幾架波子

報正應該有唔少嘢改得嘅...錢問題...

好撚癲囉

運走再搵返入

拍條YOUTUBE片百幾萬成本

今個月拖左兩部原裝GT3RS weissach

佢話改，改完掛T 拍，拍完放。loop
有錢人和你想的不一樣

普通人就叫成本，有錢人就係散銀

好明顯
xrx改車係enjoy過程，唔係為出街個下型

佢改完,開出街幾次,就會放返出去

啲車未必出牌，可能用T牌古董車牌揸

佢用T牌，都無出牌

佢地三個玩得太高調就真
揸997 GT3 RS果個直情放車cam片上ig story

佢哋個樣都好似有便秘咁

佢老婆有出過樣咩？

ig有呀

咁改完，總要試吓啲改裝件啱唔啱部車
加埋拍條片滿足下觀眾
可以話，有錢人諗法我哋唔會明

好似佢新個條片咁
買部原裝supra，又準備用幾十萬改

IG有結婚相

佢其實只係純share
以佢subscription同view數, 抽獎嗰啲禮物根本係蝕住送

yes

佢身家有幾多

btw
狗, 俾佢割咗春袋啦

貝沙灣住宅+近10個車位已經

Same

打下丁都要切春袋

捉GT3 RS 有尾翼roll cage

人地買車放車房欣賞
佢黃定藍?返乜工
好似有錢過BOB叔

又唔做嘢又唔讀書，係咁㗎喇

佢個部GT3RS應該原裝黎?
係改左條喉姐 不過改完又太嘈又改番

67賣撚左

對車冇興趣都鍾意睇佢vlog，講野好貼地

重點係「屌～～～～～～What the fuck man」

上集試evo 9癲到

其實係咪識人開車房就可以掛t牌？

你唔比佢拍完片就改返原裝
佢改完唔揸出街點捉

講緊最少以十億計，腳車佢年年換最少都1m budget ,仲未計佢其他玩具

一部換六部

幾十億身家+跑車食m記
依個反差youtube界邊個做到

傳聞佢捐過唔少錢

好似係R34 GT-R

係"佢有幾多部車"條片

南區阿大佬
起碼都千萬起跳

佢D停車埸都貴過你層樓啦

唔識車 但都會睇下佢啲片
feel到佢真心好鐘意車同想share

Sor，剛睇咗，真心屈...老婆Model 咁款

最鐘意去數碼港食pepper lunch

因為佢 就算唔識車 都聽得好過癮

或者自己開車房，我成日覺得佢影果幾間車房佢點都有啲股份，

有錢老婆自然都高質啦

果啲唔叫蝕，應該係跌咗

玩串咗咪運去英國 反正佢又唔係第一次運車去英國

以前啲車行有得租 而家唔知有無呢枝歌仔唱

有，好相熟車房。

Joey係咪肥咗

漲左

好似肥咗好多咁

叫67操操佢啦

臭but你又打飛機！

跟下佢做尖啦

67身高有無167？

講身高傷感情

屌67

Mon po

Hi 67

hi Richard
你地令我多咗興趣睇車

有聲有畫面

67同joey真係好愛車

Richard睇你玩車睇得好開心，繼續拍落去

幾時搞event派下貼紙

Hi Richard
因為睇左你講藍色supra 就開始鐘意supra

好似係貝沙灣？

Hi 67
你部Pista就黎變都市傳說
同埋之前話試下借senna 拍片借唔借到？

掛個紅牌
你想點玩都得啦

靜啦柒頭

有聲啱啱見到RICHARD擺呢個post上story，想同你講臭but好可愛

唔同level 啊
bob叔好似5億？

樓下仲有10幾20個車位

拖車事小
之前有架c63俾班狗玩
攪低個窗等啲雨入去
拎返架車個時入面水塘咁成架報銷
如果放足心機落架車度俾人咁玩實hurt 到爆

反而想知benz 個小氣vip有幾有錢

玻璃心到呢

67 講解多d掃把佬款既車 越多越好

Richard 呢個髮型似你

成日覺得佢好似0仔

上次何文田有個車位6百幾萬 貝沙灣幾錢

佢住貝沙灣 仲要有10個以上車位

借部車比佢揸要比佢屌部車

你有冇睇過佢story個露台景先
size就算一千呎樓下，個景都值千萬

見有樓梯上，應該係複式
仲有gym房
都唔普通家庭啦

又到連登仔幫XRX含撚時間

架拉利到未啊

應該唔係幾十萬 佢話佢啲daily budget 1球

罰下錢咋嘛

冇一部車係完美
唔明屌有咩問題
不過可能車行驚賣唔岀

靜d 我想睇車 ok?

婚紗相既67真係好唔同

笑撚死

唔鍾意都搞架Supra
唔好咁貴，一百萬左右

不過67呢條友

掂完個凍車頭一定擺咗好耐，抄得牌

幾球啫
租咪幾千

佢出片個陣隨時車都已經賣埋

條友五毛狗黎

激改都係罰錢咋下話? 唔洗坐監阿?
佢大撚把 你咪罰飽佢囉
佢大把拉利 你即場勾完
CALL司機渣架拉利黎再飛過都得
仲有勾車勾好啲 花撚左都搵律師告撚到黑警甩褲阿

Hi 67
想睇toyota comfort嘅review
可唔可以租一更黎拍下片

見到佢買部supra有少少意外
好期待佢改完出黎係點樣
留名等睇佢改完之後又賣走架車佢
定係未改完已經賣撚左

爸爸係上市公司董事，驚系呀你老母

爸爸係藍屍咪得囉

以為佢買路旬9，點知係豬排

灰撚左，唔撚睇

之前試supra個條片已經話想買
同埋佢好似一直都唔鐘意evo

佢上次條片試架路荀試到咁開心
真係好想睇佢買完再拍多啲關於架路荀既片（上埋1000匹）

香港真係好小人拍片講路荀，多數都講掃把
但係鍾意路荀既人又唔會小過掃把

型？ 條友 得米6 無留so 操大隻前 不嬲比人話靠錢溝女 樣柒
果然錢就係一切

識佢之人 笑而不語

到時可以拍返條高清版嘅dc2 鬥路荀
Joey:望乜撚嘢啊Richard 界你呀

你以為一兩個車位?

咁多部一兩個放得落？
南灣一個車位三球左右租就三四千管理費唔記得幾錢，好似唔過千
佢全部連住應該每個再貴一至三成近𨋢又貴幾成
佢放拉利同sls嗰幾個有柱又貴啲

係連登先成班傻鳩同佢打飛機啫

好中意睇67
簡直係夢想中既男人
後生 型 有錢 有靚老婆 有taste(車) 貼地
好撚羨慕

廢事大家誤會
我係串緊#71 住過大屋就知小人住嘅話係好撚空蕩蕩feel

我都鍾意睇佢屌車 但係未必有好多車主同車行接受到

冇啦啦講返以前做乜撚個個一出世就大隻？米6就唔可以型

嘩 拋哂沙板 碳纖頭cum
拉得 非法改裝

塊面腫咗

佢會話：喺私人地方改裝車輛唔犯法

你呢句嘢勁在識唔識佢都講得

掛口水堅有得
報正都得

喺香港拍片做youtuber真係大壓力，乜都俾人批評
難得有人肯拍唔係好事咩
投資落去嘅金錢、時間，仲有後期剪接、字幕全部都係心機嚟

睇人買車改車鳩叫，點都好過睇啲濕鳩channel背spec幫代理賣廣告啦

無野講未搵以前黎挑剔囉

你成世人都比人屌撚開?一讚你係咪就幫你打緊飛機?

要有錢先可以玩自己中意嘅野唔洗睇代理面色

咁先好睇

睇JT同xrx講車都好撚有趣

睇咁多channel得佢一個會彈675lt 同m2 competition 呢d high profile 車 平時d 車評個個都係借間廠架車鳩片一輪乜都大讚最多批評少少d 無謂野，xrx 真係好實在咁講到點解d 車佢唔鐘意有咩問題

錢啊，你有冇？冇丫嘛

呢兩個channel我都鐘意睇
xrx唔洗講
jt其實都好睇，好資訊性

反而doug demuro讚過幾次m2c好過1m

好大陣酸味

人地都唔係sell 自己有冇錢 離撚哂題 師傅們

個camman 部dc2要泊係佢屋企都幾能肉酸

講事實都唔撚得,唔通話米6好撚高呀,米6好撚靚仔呀

無人讚緊佢身高 一直讚緊佢拍既片 你9唔撚搭8無啦啦講身高把撚?

無人?上面位巴打唔係人
咁撚自悲嘅,講事實都唔撚得,成隻支那人咁

佢自己講架車借個位泊住先

我打機都會咁, 爆改完部車玩幾野試下性能有咩分別, 就賣番出去
btw打機先做到

連燈好多酸葡萄
人地有錢係事實,係幫佢打飛機咁點
都唔幫你打啦
你有quali過佢咪幫你打囉
現實係咁嫁啦

咁人哋都係借個位，Richard 肯借有咩問題？有幾肉酸

好撚RAW啊！！！！！

死撚開啦屌你老母

其實啲人話賣車CHANNEL都係講笑居多
點解咁多人拎黎話係HATER搵野屌

利申我講佢賣車channel係開玩笑咁講
啲車係佢 賣唔賣都唔關我地事

好多人都話m2 係近年最正嘅bmw 喎 shmee 見到佢都唔開胃

你係咪未去過豪宅？ 無論咩豪宅都有好多cheap 車何況貝沙灣算係好普通級數嘅豪宅

佢今集都有屌

冇話過架車cheap
你做乜能

錯撚曬重點啦
你睇AV都唔撚係睇身高啦傻尻

想睇67 玩RWB

我呢一年內一定唔會賣

有d人話佢開channel係用嚟賣車嘛

下有咩問題,D車係佢
個車位又係佢自己
宜家D人咁惡咩唔比人賣車

死返去睇機場特警啦柒頭屌你老母

一日唔買路荀 就永遠罷睇

（都係講下笑，想睇多啲架路荀姐）

大家都姓劉。

其實香港有冇一個大家都會支持同鍾意既人

你睇清楚佢 / ButBut啲ig story 就會見到入門口左邊仲有條好長嘅走廊，絕對唔係普通size

想知詳情

話人肉酸不過唔係cheap 咁係做乜

點會有

點都會有hater

28歲已經有樓結埋婚有自己公司
有咁多車位有自己youtube channel

你28歲做到既野就係 有自己既youtube channel

法律面前，窮人含撚

JT個架行左380萬公里嘅大霸王真係笑撚左

有冇JT channel link???

你係YouTube搵"JT 遊樂場"就有架啦

toyota never die

周潤發得唔得

未click入去睇 今晚睇下先

67講野令人好舒服 完全無曬命既感覺
聽得出係真心分享
希望大家好好珍惜

香港冇咩人會係真正用家角度做車評
唔知67仲有冇追po
但想講句多謝你拍咁多高質review
同埋唔使理d haters, 因為支持你既一定係majority

真係多謝67同Joey
每個禮拜出片 得閒又開live同觀眾互動
份人夠真 講嘢好笑 又帶到車既資訊比大家
而且仲係有品 高質既人
期待下個禮拜既新片支持

啫係咁講，Richard有錢係事實，但係佢都係要返工要開會嘅，咁賺得多就係多㗎喇，冇人會想搵得少

佢興趣係玩車，又唔介意公諸同好，拍下vlog同大家分享下兼係用家角度同你傾下心得，有咩好同唔好，又唔接廣告呢樣個樣，仲想點

我個人覺得我地做觀眾嘅，睇佢點玩就夠喇，香港人普遍好奇心唔低，但係研究人地盛行呀老婆呀屋企呀，我覺得就多左少少留返啲私人空間比人，反正Richard都成日影佢居住環境

都係個句，佢唔係老奉要拍，陣間熄機唔拍，大家又少左個高質channel睇

循例講句個人意見不喜勿插

睇channel 之前完全唔識欣賞type r , 掃把佬 依d jdm ,睇完之後自己都想換番部棍波日本車

90's 棍波日本車真係

連登仔唔係好憎MK響喉車咩？XRX啲JDM全部響喉

響喉撚係講啲19 幾皮野一部車 但又改到個喉嘴大一大個啲姐

e個真
67想講一早講咗啦

啲JDM e.g. 掃把佬/Type R.........其實好MK，響埋喉仲MK 仲有AE86.......明明係一部80年代垃圾車，只係比頭D神化左炒起左80年代通街都係呢啲錢七
我睇XRX只睇超跑，介紹拉利/波子/麥拿倫真係好正

香港人係咁
少少嘢就要起人底搞9人地屋企

你覺得mk姐
但你拉番去90年代個陣 邊到會有人渣超跑
美國 香港 台灣 全世界玩車都係玩日本車
我都鐘意超跑 但jdm一樣有佢既味道係到
唔係講緊啲on9 細tec es jazz個種

IG直播中

Richard玩車個range闊到咁，部部車同你講用家感受，會點改點改，真金白銀買返嚟，香港地好少有。連自己麻麻地嘅supra都買嚟改，遲下又睇觀眾意見入部fairlady/gtr hakosuka，又搞giveaway送模型，冇錢賺㗎佢

多啲欣賞，少啲批評，大家開心。

另外如果Richard有繼續睇呢個post，想讚下你車品，斑馬綫會讓人過唔係人人有做。

又利申，唔係打手唔係gay，冇興趣幫人打飛機，只係好欣賞佢做嘅事

最欣賞佢雖然有錢，但係買零件會每一件都mark 落個excel 到，有錢都唔係亂咁使
反而joey 架dc2 ,67 問佢啲件幾錢已經唔記得

22B 都mk? 無料就死埋一邊la垃圾 咁唔通 NSX 又 mk, GTR 又 mk?

有料有錢使揸22B？ 有錢揸67介紹果部488 Pista Carbon full option啦，700萬當腳車咁日日揸
你無錢就死埋一邊揸AE86啦，拓海就無你份啦，拓柒就有 死窮撚揸垃圾車成世無錢揸超跑發窮惡
鬼唔係啲月入萬零蚊嘅MK臭飛咩

睇怕土屋都係老MK

有錢就揸hypercar，洗鬼玩 Ferrari, 玩都玩 koenigsegg la
睇車只喺睇價值，你就喺xrx講好撚鍾意林寶果D人
照你個logic, 唔通 lotus exige 唔喺 super car 就喺 mk車咩
玩車唔睇 racing heritage 睇 value, 笑咗

係貝沙灣，上網睇下貝沙灣樓價

d mk仔雀屎都加條響喉就梗係比人笑

佢屋企係差唔多最大間香港既電子零件供應
你估多唔多?
大牌子都搵佢做插頭

成棟MW TOWER佢老豆既 果棟野好似都200-300億

其實好期待佢搞部240
真係dream car

人地當砌模型車，不過用真車砌

有父幹真好

人地玩車同我地玩PS GT賽車咁遮

分別係人地有1:1模型
我地得game入邊的車

就算模型都玩amalgam 1:8
仲要custom made

JT好多廢中fan屎屌xrx

吓有咩好屌

你打多咗0...

YouTube 留言班老mk 屌67二世祖 唔識車etc

有時真係唔好下下屌人父幹，就算人地老豆俾間公司佢打理，都要自己肯做有實力先run到，當然起跑線唔同呢樣係事實，但大可能人地都好努力呢

佢地都冇乜所謂啦
前幾日先寫住1200LT GT6RS

其實駕駛倉drivers club 都唔錯

67一年揸過嘅車可能已經等如幾隻井底老mk一世人加埋

搵何硬屎
不過都覺得有心做嘅
希望唔係藍

好撚反智唔鐘意又要睇

我都想知佢做乜

67都係姓劉會唔會有關係

應該bob叔有錢d
大把物業

有錢買車分享下都俾人屌又唔係收錢做車評

所以我咪冇話佢靚仔
不嬲有錢係一切 你俾心機

唔會掛
我估rich7應該多10倍以上（計埋屋企）

掛個T牌 就得啦

Jazz推撚爆你啊7頭

jazz用家?

Bob叔嗰啲係一間間計
67老豆係一棟棟計

你抬K20?

chassis頂得住?

JT都唔見得唔係二世祖...

收皮啦爛鳩jazz

關你撚事

門口右邊

點會頂唔住
FN2咪用GE Chassis

星島架

仲有肥john
但好耐冇update個channel 唔知去咗邊